{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056590",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050290",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 바다스케치펜션"
    },
    "text": "ペンションは海水浴場の前に位置しており、入室時間は15:00で退室時間は11:00です。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキュー利用時に炭とグリルが提供されます。 バーベキューの利用料金は人数によって異なります。 幼児の基準は乳幼児を含む人数に制限され、12ヶ月以上から追加料金が発生します。 無料Wi-Fiが提供されており、ペットは入室できません。 駐車場は無料で利用でき、状況によっては利用できない場合があります。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 静かできれいなペンションなので、お客様が海水浴場から近くて満足なレビューを残しました。 社長は親切に迎えてくださって宿泊を楽にしてくれるために最善を尽くしました。 広い宿でゆったりとくつろげ、別途バーベキューが利用でき、キッチンとお部屋は禁煙です。 バーベキュー場と駐車場があり、ファミリーと一緒に海水浴場を楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "ペンションは海水浴場の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時に何が提供されますか？",
            "answer": "バーベキュー利用時には炭とグリルが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "幼児の基準は何歳以上ですか？",
            "answer": "幼児の基準は乳幼児を含む人数に制限され、12ヶ月以上から追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されております。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できますが、状況によっては利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を教えてください。",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの評判はどうですか？",
            "answer": "静かできれいなペンションで、海水浴場からも近くて満足のいくレビューをいただいております。"
        },
        {
            "question": "社長は何をしてくれますか？",
            "answer": "社長は親切に迎えてくださり、宿泊を楽にするために最善を尽くしてくれます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "広い宿でゆったりとくつろげるほか、バーベキューも利用できます。キッチンとお部屋は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場とバーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場とバーベキュー場があります。ファミリーと一緒に海水浴場を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 295,
        "QA": 493
    }
}